[求解］點解撕玻璃窗啲玻璃紙會臭屎味

頭先呀媽撕咗啲黐咗十幾年嘅玻璃紙落嚟
結果全屋勁臭屎味
臭到我嗅覺都冇埋
會唔會有毒

二硫化碳臭屎味

多謝絲打
但好奇想知點解撕落嚟會咁臭
理應啲味唔可能保存到十幾年？

上玻璃紙要落水推氣泡走，而啲水入面有微生物，養份等等，你覺得會點呢

我本身都係咁諗
但冇諗過會臭得咁緊要